乃木坂46討論區#409: 預祝北川悠理お誕生日おめでとう！！

45分鐘1001活動開始

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

禾老婆与田祐希

1001

柴寶留名 下po 見

留名

CLS

我要食飯呀

推

下個po加番牙梅J書

打住機留名

食飯9

迷喜力集結

推呀 推爆牙喜大行動正式開始

我要食飯

19

Get, set, go!

9

牙柴下個po 再見

下年見啦大家

喜軍絕地反擊了

樓主 pin 呢個

我要食雞

牙喜男朋友參戰

幫手推啦屌你

下個po 你黃色名

36

屌

40

走啦我先係

成班痴漢

一生最愛賀喜遥香

係咪有得食雞

50

留力22:30 LM

55

藥呀，食啦

禾法國你成日都意淫禾女朋友牙喜

67

72

71

3分鐘3頁

慢咗

82

見識喜軍既力量

睇到都覺得攰

1

95

又關你事

100

搶到1001可以比佢地再攰多陣

118

138

留名, 下po再見
空降預備

到990叫我

2

3

開多個預祝賀喜

g持

990叫你完左啦

貼牙喜喎

243

呢啲係乃PO既愛 你係其他地方搵唔到

LM

已經唔知啲相有冇出現過

1001空降師

空降C

咁都比你見到

又點呀 4mk

又jer

咁你係4mk 喎

未來賀喜老公留名

真呀，呢d先叫生日推post

你先係

wtf

圖都唔識貼

全乃po 都知你係高大食女MK

加油

惡到

你好，食飯9

fail咗

me先隔咗兩個po上水點解依家乃po已經變到咁cls

22:30夠鐘歸隊

迷喜令人瘋狂

siu4

真

下個po再見

都話一人一個就1001

針夠未

jm9

爆生日po

有張唔關事嘅入咗嚟

表哥喜

唔能推啦

咩料?

快到可以睇下大家po乜

表哥

Hi錯

乃po 不嬲都痴線喎

KICK

.gun

喜表哥

傘兵再次進場

唔得閒update 佢
就黎打爆本360 頁

又想9C

643

原來你迷48
廁到

660

見字飲水,抖下先

670

仲有20分鐘

唔怪得知我唔識 以為新member

700

唔知乜人嚟

我立即屌你老母

一早話左條MK 扮推音B

停停先
10：50再戰

已經冇人記得Pepe

快到 會唔會11點未到就1001咗

捉到間諜

lm

唔好以為我睇唔到

唔洗扮

所以我轉投咗Pepe

會

三月三混張馬xx唔知有冇人會發現到

執po都要時間啦

會5會分唔到

其實我已經執好左 希望比返個1001黎

Ok

Po帶口罩果d難發現

巴打加油
我要去入定10000yen 抽禾喜birthday

喂，做乜亂入

我唔係某會員 美_ _ 雀
我絕不走數

買生死better

好

進入大直路

最後15分鐘

OK 餐飯和數

禾喜禾喜

禾喜wo

死臭g生日

各位傘兵準備好未

咁留番10000 上m拍買生寫先

唔知點解見到你個名再qoute張圖,笑咗出聲

留個名先

人地瘦番啦，做乜笑人

識錯你條廁佬

Pepe生日你貼牙柴做咩

我收手，留返比大家

禾立即dllm

肉體飯

920

是咪搞事

999

試咪試咪 1001

DLLM

話咁快就爆PO了
好緊張牙

大直路 準備跳傘了

究竟邊個食到雞

快到

縮到最後一圈

收手了 大家加油

990